另一半今日出街著熱褲，好撚嬲

男人老狗著乜撚嘢熱褲？

係好笑嘅

想我嬲？

hehe

你個名